［尋故］有冇人記得女神有糖派巴打果個故？

如題 有冇人記得 個女主角好似叫 x詩欣 求link